勇武撚去遊行/集會除咗送頭真係諗唔到有乜用

如果比人拉咗嗰班肯正正經經同黑警打游擊戰玩麻包袋
一早就贏咗

明明哩兩樣野就係比和理非做

起底 block 上一頁

駁唔到？

最on9就係捉到白衫狗打完又要幫佢痴膠布

根本就連勇武都唔係
最多係勇少少嘅和理非

時代革命?
咁撚廢革條閪咩？

衝啦仆街
人數多十幾倍呀
又想送頭呀？

你又岩

甩p acc 好難有嫁

block得

繼續出街打飛機啦
睇吓幾時拉閪曬

個個以為企前面就好勇武
最後真係得個企字

真•勇武一早已經俾啲偽勇軍賣曬

各位到現在大家應該想一想未來點走。 如果想能夠一直走下去，用現在「亂石投林」方式「傷敵少傷已多」一定難以長久。

前線勇武嘅朋友你哋「已經損失太多」，你哋攻班狗黨越急，佢哋人工就越高出糧就越多，而你哋就犠牲越多丶越捱餓越多丶資源消耗越多，而你哋人數大大少於和理非朋友絶對不適合繼續現在抗爭方式。「敵肥自瘦」長期抗爭一定輸。

你哋應該改變一吓方針，只將勇武力量用於保護和理非免受黑幫惡勢力干擾及針對打擊支持偽軍政府嘅地方黑幫惡勢力之用。

和理非朋友可以考慮以下方向作中長期抗爭：

1.長遠令港元在自由市場消失，令偽港軍政府「失去發狗糧同豬餿與及主導香港經濟能力，」狐朋狗黨係唔會捱餓就自然離去。而我方可建立新經濟幫自己人，方式如下：

1a.鼓勵商人朋友用美元或美丶港元混用對貨品定價，「建立港人自己的美元經濟圈。」增加自家話事權。

1a.鼓勵將手上多餘港元轉為美元存於「離岸戶口非中資銀行戶口。」

2. 要令歐美及全球明白中共極權政府及其偽軍政府對全球危害而非只香港人受害，要他們明白「切膚之痛。」

2a.不要只顧説明香港人權，要清楚講出大陸獨裁丶一黨專政丶監視人民丶迫害異己丶打壓民主丶消滅宗教等等與納粹德國如出一徹。它的擴張將危害全球民主法治國家。

2b.與偽共政權做生意就如同二戰前英國首相Arthur Neville Chamberlain 一樣支持一個「超級納粹」中國擴張軍備，最終短期商業利將會用他們自己子女的血去償還。

3. 一定要清楚支持者地區，減少亂石投林方式抗爭傷及自己人經濟及自家資源。

4. 要求歐美各國從新承認中華民國先係「代表」中國人及中國。

5. 內地要有「真。解放軍」去承繼新亥革命遺志。

最後有三個重點要提一下；
一丶對偽共黨而言香港只是從英國「冷手執個熱煎堆回來」，香港不是他們自己建設，香港損失是對「他們不痛不癢」。

二丶狗黨只是偽軍政府及偽共爪牙，無論有幾多消失亦不影響大局，無為浪費資源對付。

三丶有很多港人因為抗爭而受傷或被拉，佢哋需要長期財政丶就業丶心理同法律支援！

希望最終香港人對民主自由抗爭行動「不是悲壯的失敗，而是勝利的微笑。」